Tesla 1000蚊之約定

Tsla 600蚊之約定

一個月前約定大家600蚊比人笑 今日已經695蚊

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

入黎圍爐

睇黎要罰抄主禱文先得

呢張抄完直落370喎

係都要大大聲輸既

仲話自己信徒

話你抄得唔夠好啊

大家黎一齊All in

係咪呀，690已經覺得好貴

頂已見.

1400係合理價
點會貴

好驚

升到Michael Burry反艇

D字寫得咁撚7會比神懲罰

半年前聽過呢句野

呢幾個月都日日聽 400貴 500貴 600貴

下年又要聽過呢堆野

岩岩早幾個月新手玩股果陣
都覺得tsla $400都貴

最後620先入

我早半年前同D FD講
TSLA 1300果時好似入得過,睇好佢會1500
結果個個同我講唔好傻啦,而家係邊個傻仔

不過講真我自己前半年頭覺得TSLA係泡沫係炒股
直到而家連續5季盈利+入S&P我就開始覺得佢係SH既好選擇
400幾果時開始SH,之後見到有靚位會再加倉

1萬蚊入住2股 tsla先好唔好

建議快手 過多兩日應該入得1股